港女戀上「非洲難民」：「我不介意養他」

香港女生阿凝（Louise Chan，中文名為化名）在一支難民足球隊中，結識了未婚夫索羅曼（Solomon Nyassi）。

兩人接受BBC中文採訪時，分享了他們在香港如何備受歧視，和應對「假結婚」的指控。

文字版：香港女生戀上「非洲難民」之後
來自岡比亞的索羅曼因為政治理由來香港尋求庇護，但香港政府不承認任何「難民」，也不會提供庇護，索羅曼等尋求庇護者不能夠工作，每月只靠約3000港元生活。

但兩人下月結婚，意味可以透過申請伴侶簽證，讓索羅曼在香港工作。

阿凝稱兩人是真心相愛，結婚是經過詳細考慮，不認為索羅曼會欺騙她，現在也不介意每個月向索羅曼提供生活費。而索羅曼亦表示，這是一段認真的關係，自己希望可以在香港工作，養活家人。

你一個養一隊波都得啦

睇得出多水夠大食

黑色巨根x肥婆